有冇人比蚊咬關節位咬醒

琴晚到而家都冇覺好訓
手指腳指比外面飛入黎D仆街蚊咬左幾粒（外加手肘腳肘)
痕又痕到仆街
打又打唔死佢（蚊影都冇隻）
有冇人知搵佢地出來+有效預防措施

hi

最鍾意咬手指關節位

真係不得好死
D蚊

條J會唔會俾蚊咬